中產人仕，你地出嚟未？

可能五大訴求對你地嚟講未必最重要；
可能奉公守法嘅你從來冇諗過比人拉；
然而你哋不難從直播嘅畫面中見到
黃埔/馬鞍山/太古/美孚/屯門等私人屋苑，警察可以完全不依法律程序強行進入，你哋嘅訴求其實好簡單

“捍衛私人業權 反對黑警強闖”

想保住你哋嘅樓價，除咗比返強硬嘅姿態你哋法團之外，818一定要企出來捍衛返你哋應有嘅權益！

我住緊嗰度啲人同看更打牙骹嗰陣話啲示威者搞完事就走入去私人屋苑先有差佬入嚟做嘢，佢哋唔擔心，又點會出嚟丫

同佢講到時樓價跌唔好話冇事先通知你

收成期呀